【Goodbye and thank you 坦克】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLVII

#StandWithOzil

1

bye 坦

想知會員 高拿仙納(留隊) 改名未

呢單真係多謝轟

拖可以賣多30m就好了

Greenwood,akpom仲有貢獻過細爆

唔知balogan 有無機賣到 8-10m

賣埋拖 應該夠錢開party 牛蛙

而家net profit係2m 賣到坦+拖=35 應該岩岩好差唔多買到aouar 基本上冇洗過錢 如果再多到一兩件有10-15m 都幾有信心會買埋party

未

高拿仙納(已躝)

而家35m
拖+30
細爆+20
梅+10
Papa+5
Balogun+5
=105m
Party aouar

高拿仙納(離隊)

雖然坦克真係好撚廢 但係又唔會憎佢既
希望佢good luck啦

阿記生涯最柒係咪踢到嘔

西咸main cb target 比李城買左
好似佢地都傳過對張伯斯有興趣

雲加

永遠懷念肥高為我地踢到嘔佳得樂

對熱果腳

踢4後啲助攻好𨶙屈

都叫拼盡跑到嘔

防守放題過放題路

防守本身一般+鐘意落底無計不過簽黎打交都抵晒

坦賣到11m算very good deal了

希望今季唔洗等transfer deadline

肯定要啦
買賣人都仲咁多未完成

有得等可能係好事

25m賣埋拖 清走埋細梅 papa就fit哂
咁就開party/aouar啦

多謝雲加

阿狗要Jovic試吓算啦

差細爆，細梅，papa仲未走

好無人情味！咁講野

講真好抵屌 皇馬都係想借走姐

躝坦

Papa5月話要躝
到宜家仲未躝到

細爆應該走唔到啦 睇下黎緊會唔會解凍

垃圾拿玻里反口

垃圾鏝唔買高列巴尼

唔知佢做咩仲未躝

咁賣papa俾鏝

拿玻里太大貪 29歲開90m 開60m曼城一早轟左啦

咁講真買DIAS抵好多
不過唔知踢成點

冇憎佢 但係踢唔掂就係踢唔掂

20M即放

好想印阿叔

我諗住印SALIBA

賣higuain 養大左胃口

yes 同c8一齊啦 到時打包

意甲發神經
一億神鋒

出都未有得出

準備印aouar#11

平平地試下無壞

咁又點

曾經好好j㗎
又bulk 又施丹轉身

達蛇

仲有lazio個fm妖人savic
那來的自信 叫咁高價

真

唔啱我踢姐去德甲又返生

高拿仙納(轉隊)

下季31歲 ，又要平賣

同埋冇想像中咁勁

牛蛙

愛狗玩殘左佢

番號?

細梅papa呢堆郁都郁唔到
Cls

未下海

其實係

如果最後唔夠錢 party+aouar

可以借黎做下plan b

細梅->拉素
Papa->尼斯

冇人記得呢球

麥當勞盃wfc

坦先係真正既遺產

免費賺返1100m想點

真心幾屈機

咪又係靠爺爺

唔算啦 利狗3龍都賣到1250m 講價屈撚到
Brewster冇踢過英超都賣差唔多2000m
咁nkxxx起碼3000m

我覺得佢表現唔算突出，1v1都唔係好掂
數據可能葡超比較唔到，但防守數據係差過而家曼城兩個中堅

阿狗牙力渣，冇得比
拖都要蝕錢啦

曼城傻閪嚟G6勁過晒佢地全部中堅

下場可以睇返 G6 未

借saliba俾佢哋用1季啦

可能輕鬆好過拿卡

星期五零封賤種猁mon po狗快cap圖 屌猁老母！

有無人開始覺得賣左坦係錯

會重奪

一開始已經咁諗

勁憎利狗
趕走渣土蛇

希望見到變陣

我當年改歌吹奏渣土嗰陣 家陣班小學雞利狗都未撐利

冇

4231 老燒歸位 助攻帽子戲法

G

賣得太遲

冇人打後備左中堅了

都係為不敗奪冠鋪路姐

收到wind 牙叔hat trick

Medley

最重要係賣左就會開始內戰無左統一可以鬧嘅坦

英甲料

t仔 mari

話時話Mari真係無乜人提傷緊？

坦既位置感極差轉身慢
失位預左追唔返，跟住骨牌效應:中堅／防中去補位>MARK漏人>龍門派膠

好似跑得返步

哥狗買中堅睇用波能力 唔睇防守能力架

終於貼件正既

睇叔表演打中堅

收啦 點會連續踢兩場 你想踢死叔？

拿子

叔當食生菜 你咪癲

坦大隻就大隻
但唔知點解成日冇氣
記得佢踢到嘔

叔老母一陣鬧達蛇虐待佢個寶貝仔

越大隻越易無氣 你睇下長跑好手通常都係瘦猛猛

提都提張伯斯先啦

66.67%

哥狗咁多年買中堅既眼光都好撚差同雲加一樣

包皮左 世梅做右版T仔

識野

66.67%係諗住賣定用

其實Chambers做T仔右版應該幾ok

其實應該唔差

係，但佢復出應該直接搶埋比狗個位

佢每場淨係出10%力

唔好再post 求下你

B2勝在hg
如果唔係一早賣咗

其實有冇人替到叔 即係可以移入中路嘅wb?
saka雖然踢中埸ok 但零防守

po出黎想比人cap

未必既，可能推比比鳥打翼衛
佢做overlapping甚至自己殺入去都幾好

坦連俾個波都要望吓地下，食屎啦

全能到仆街

賣佢嘅話就開到派對嘅 點睇

賣到11m就尊重下啦
佢嬲起上嚟唔攞add on就仆街了

派對=假阿
真阿就自己解約啦

佢同叔2個算係萬甘油
計埋冰廢佢地係12,13,14人
可以留 其他清晒谷勝利11人

抽到隻kepa返黎 屌你老母
短手狗

賣到先尊重啦咁

fab報得都九成九
除非佢玩嘢唔過體測

牙坦勁 bulk
唔會過唔到

冇，快d躝

拿卡

永遠記得每次打交坦都出黎幫拖

坦 = 基比斯之流
廢得黎仲要無得娛樂大家 躝啦

牙仁 點睇賣人一字排開

坦
細梅
拖
Sokratis
細爆
Balogun

永遠記得佢以一敵二

保護我廠少爺兵

軌係咪輸波買細爆？

買春咩
未來法國中場發電機

勁到（打交方面）

80m攞走 我地大平賣

想要..fifa好勁

細爆 拿卡 papa 坦
打交四子

真阿就唔會要咁高人工啦

4個都準備躝

靠電sir了

沙卡冇人講

真阿 列叔

大家好!!

我黎為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

列叔剷草都仆街 得把口既老野黎

第一場大家j 到

哥狗又整一件70m中堅

無左坦保護 燒會唔會唔敢出街

Papa居然賣唔走
收返5M賣畀富咸，點都好過佢地宜家防線
細梅返意甲啱佢啊，居然又走唔到

細梅係咪好似未傷好？

係
佢同Holding...其實唔爆既細梅應該好過賀鼎

人工高 清唔到

賣左邊幾個?

廢龍

屌最撚多人既中堅位一個都未清到

有一半都傷咗

免費送啦，都叫save 人工

最後5days

人工高 實力低 潛力冇

就算而家已經簽到人
都一定係壓線官宣

期待一字排開

一字排開躝

party 牛蛙 zaha

pes啲撚樣 成日一開波先換哂啲黑波出黎
屌你老母 同ut壓星狗有咩分別

其實啲利迷冇咩嘢

但爆完閘仲拎自己段柒嘢開 po 嗰條友真係好撚過癮

改咗名 有無人認得我

識野 新post又要post多次

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

手足

有無ching玩fifa
知唔知係咪今晚有得打？
我見咩ea play定ea access有得玩先？

fifa 10月6先出
早3日唔係10月3 定4咩

比39蚊玩10粒鐘
通常玩ut 先買

我都有玩ut
不過比39玩得10粒鐘有啲on9
但今個月好似有laca送

10粒鐘係比你快啲儲錢
好撚有用
拿卡要奴返黎
Lv30先有

屌傳牙叔去獌

喂 乜咁岩呀 你又改咗名

要係咁打
但起手隊唔課黎講有隻laca玩下都好既

sob識撚得用阿叔咩

冇說明書阿叔同青年軍冇分別

全世界迷張

22m 賣俾對手！？

賣左反達

真 賣到22m+ 實賣
可以蛙+party

賣叔
入到 蛙 + PARTY 反唔反?

tier幾

反

反到買哂2個個日

不過價錢最好添d
獌狗梗係開個40m磅啦

橫掂佢買唔到辛祖應該大把預算剩

得20m 傻撚左咩
無40m都唔賣啦

錯。之後會有阿狗會計部既人出黎講
唔賣叔都買到曬2件

呢度嘅ching 之前話過30m都唔賣叔

曼最中意英撚 又panic buy 起碼40m

其實3xm真係可以諗下放左佢
叔又唔係話真係好勁
但要買翻個頂佢左閘位
不過22m真係低左啲

阿叔唔好走

賣比獌就唔止20m啦下話

原則上轉會係upgrade緊隊波既
冇理由唔賣
只要最後auaor partey一字排開

英人 競爭對手
30m + 啦

雖然唔係好知曼買阿叔 do what

乜位都打得

最重要係開到party+牛蛙

講真 唔打343 叔仲有咩用
打343都係用黎對強隊man mark

有T3 有Saka啦

wan bissaka都50m 阿叔40好合理 中後場咁多個位打哂

似真係想比saka上位

加強正選好過啦
輸完比猁仲未睇清現實咩

打得好先得架
sob隊獌根本冇form
個個企係自己位太公波

阿叔而家係達蛇安排佢做343後上奇兵先用到

4後衞阿叔打閘係災難級

叔守係唔錯，但係進攻出波好似唔掂。對弱隊又有d隱形，25m我覺得合理。再加上去就真係英人home grow 所以貴！

40m 當豪比狗

其實而家係20m太唔合理姐
30m以上係可以賣

琴晚無睇 佢係咪踢踢下去左痾屎

重現40m養和b美夢

同意 30+ 可以賣
如果最終目標係想 party + 蛙
可接受

疫情價低d無計
仲食到獌budget 買件佢地唔識用既

係 跟住摩佬即刻衝入去睇咩事

好似 7x 分鐘去咗屙
摩佬仲跟埋去

去玩屎忽？

英人有手有腳都20M+ 阿叔起碼30m la

催佢屙快啲

起碼都40m

傳失波都唔少

如果賣得出呢個價然後入到partey 真係無所謂

上場進攻極廢

睇精華見到呢一幕，摩佬結咗婚未咁gay 嘅

如果入唔到 party 就
我都唔知賣嚟做乜

賣左廢龍個時已經咁講

如果有出冇入真係屌佢老味

籌緊旗買牛蛙 呢個目標明確嘅

係咪啲作文source 黎
見咁少人 follow

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
·
14 分鐘
Arsenal and Manchester United have held talks over a move for defender Ainsley Maitland-Niles, talks have been positive and a move looks very much on the cards. The fee is in the region of £22m + add-ons.

fab 有 follow

Fabrizio有follow

屌蘇狗識撚用叔咩

見到fab lamptey 果單讚佢

你唔記得老野幫pat rice含撚？

隔離班獌正皮喎

之前傳狼隊係傳幾錢

識貨之人

都係 around 20 - 22m

20m歐？

好似15？

傳巴丁走？

巴丁仲養緊傷喎⋯⋯

不嬲上腳就9下9下架啦叔
我覺得佢係得man mark對面carry果個先有用
但除左打強隊之外你都唔會用得著

當我冇講過
睇錯牙叔個名

波圖果件都好似20m

差咁遠

我地唔夠英人同hg⋯⋯點會無啦啦賣個半正選

賣左即刻反達

叔踢得唔錯，但賣又合理，呢家我覺得出多啲saka 會好，一黎打弱隊主攻要key pass 。二黎saka 成長空間仲有好多！冇位畀saka 踢限制佢發揮就浪費

屌你施美度 40m
阿返22m
起碼30啦

叔咁有球味 二三千萬咪放啦
冇40m 唔放

Saka打左閘的話 踢三中堅會比較好

cls 咁唔使要後備？？？ 上次t仔一傷就玩撚完架 k31又走 點搞

巴打打太多飛機？

叫saka 頂

曼聯有叔應該會勁好多唔會賣比top4對手掛

saka

其實阿叔得23歲 你地想佢點勁法

獌喎唔係鏝

點勁法

之後記者會摩佬笑住話佢唔係屙尿係屙屎

唔係掛放比獌

佢地要左閘

Telles明明都99%

後備左閘？但佢哋好似有隻左閘都傾緊 好似都係 20ｍ

3隻右翼衛
之前都傳賣比狗

轉會費傾唔掂

Telles 18m 牙叔反而22m ok？

英人最少加10m

放叔佢地 我地買tellas

咁更加係negotiation tactics

其實ok但我地非英人爆哂位

可能蘇9頂左閘後備
張伯斯頂右閘後備

Party aouar party到邊
仲有好多人要清 點搞

屌係wo咁要賣多4 個人先得 當我無講過

散場

坦 拖 差唔多賣到

Aouar 巳經係我地既人

Partey 呢個真係唔知

Alaba and Tagliafico on City’s radar even if Zinchenko is likely to hold the key to Guardiola being able to strengthen at left back and add to captures of Ake and now Dias #mcfc
Alaba都買埋咁買法都得

賣到叔然後happy aouar partey time 就收貨

幫你做妓 ... 會唔會太搶口
幫你召妓定酋長大妓院好似好啲

Mon左頁
真係爭氣唔該

一早講左有300M 佢洗

400K 人工
講真淨係得雙曼出到

點解要成日貼呢個垃圾source

洗唔洗咁介意

如果賣哂廢龍+拖+坦都係入得一個aouar, 真係幾失望

牛蛙真係冇可能唔黎，里昂自己都知今年唔賣，下年繼續冇歐洲賽就冇錢經營。宜家仲買埋代替品

20m +20m +10m 真係岩岩好一個Aouar

咪係 有咩好介意

咁你點睇bell 吹左成個轉會窗 都未開得成Party

賣埋細梅+叔都40m啦 貼多10m買埋party收工啦

咁買party唔係得佢話

我地開殺痢阿 唔通真係殺左佢咩唔g爭氣啲 wt

阿仙奴名叔

波台係咁串黎串去架喇 咁認真做乜

清左k31之後一定要買多個左閘後備，靠t仔一個唔掂

防守唔掂啦

都係鳩吓姐 唔通我又要 「p.s. 純粹入黎講幾句」 咩

唔care我唔會理獅子山隻蟻食得飽唔飽

入波多過失波咪得

井底之娃

佢落場打得前過羊⋯有前無後

信阿叔會去獌個d都on9

一定要買多個左閘，依家niles又傳緊走

牛蛙 = 井底之蛙

咁除左bell romano同david都報過阿好想買party既

唔會買啦
Saka後備Ok啦
唔通正選陣容未搞掂 就走去增強個後備閘咩

邊撚個負評呀屌你老母

唔肯躝班仆街都應該要幫達sir含

回家吧 gibbs

其實打433用埃及c8同Xhaka
進攻果時saka上去Xhaka逗翻後都得啦

套用返里昂主席嘅講法

There was a timid offer. We felt like they didn’t consider the fact that this is a player in the french english national team. So, it was an offer that did not even make us consider making a sale.

叔22m 真係太少

22m 今時今日想買返個同位又唔差都難

聽日贏左開個 幫猁做忌 囉

Fake news冇討論空間

西追可以打兩邊閘

對猁
傳俾laca 個球
明明美羊空左
佢都睇唔到
視野真係唔得

隻PEPE青蛙呢?

牛蛙講真黎到會點好難估計
假設照舊343陣式
中場嘅沙加、c8、埃及，其中一個要踢必然後備，我估可能c8&埃及都要踢後備，沙加同牛蛙長期正選。

起碼要3xm啦
賣到就真係有機買哂蛙+ party

On9 西咸 我地呢度大撚把中堅

其實343既話係唔應該出牛蛙多啲

真心佢出到30-35m即pay, 可以放叔

又唔係fake嘅
條友有一定credibility
起碼唔係ITK

20m放細梅比你

返黎代替呀坦打人

有無諗過係西咸唔想要

牙爆

想問講咩 Ching 睇得明？

c8 會嬲wo

我精通各國語言 同牙達差唔多

Info: the Cuisance track was now reduced to nothing, OM are still looking for an opportunity in the midfield. And the Marseille club would consider loaning Matteo Guendouzi (Arsenal). Informal contacts have taken place between the two clubs.

好似馬賽想loan

馬賽想借

到時費倫天拿10m買返mustafi

Google左，馬賽想借

又Loan

google translate段文

疤(特別係abidal)7月時真係對細爆有興趣,條撚屌爆之後就reject哂其他offer,點知疤就沒有然後

而家就傳馬賽想借佢

Told there is nothing in rumours that Manchester United are in for Arsenal's Ainsley Maitland-Niles. He's not a target. Alex Telles edging closer though. #mufc

屌 依家細爆個情況
今個轉會窗放唔到 真係係咁先
佢 2021 完約 都無可能續
就算外借踢到曉飛都好 下年都係得返一年約 賣唔到靚價

人都敢殺

其實佢都擺明玩野la reject晒

好似上年季中咁想term左份租約返皇馬再搵下家
你唔比佢出佢真係會咁做

433正選c8、xhaka、aouar 咁點踢防中位用沙加轉身慢埃及又好似唔夠班，除非買到派對。
唯一諗到就係對弱隊用343中場c8、aouar 推高個進攻能力。

who

Pushed towards the exit, the tricolor midfielder wants a change of air this summer. Mid-July, we revealed to you the very strong interest of FC Barcelona in it , in particular Eric Abidal, the sports director. Persuaded to get their hands on this great deal, the Catalan club had entered into negotiations with the player's entourage as well as Arsenal, in vain. Since then, Guendouzi has never followed up on the various requests he received: Villarreal, Hertha Berlin, Valencia CF and Betis Sevilla.

有愛daddy都唔跟

實力倍增

又或者直接推上左翼
睇twitter 鬼佬分析佢喺里昂都係偏左多

高狗你隊金塊收皮算啦！
錢攞落阿仙奴先有杯攞架！

有無人同我一樣覺得Azeez 好撚型

我地條右邊成條廢咗咁

交晒俾個仔

但個仔係錢方面話唔到事

welcome zaha

出 pepe 就唔廢

真係以為自己夠班踢疤

如果打343兩個中場中牛蛙唔岩打啦

佢reject晒我地蝕到仆街
冇記錯愛狗好似加咗佢人工

基歷治 傑比斯 同 坦 點排

Marseille have approached Arsenal to sign Matteo Guendouzi on loan. Marseille have contacted the player’s entourage to express their interest. Guendouzi wants a ‘change of air’ this summer but has turned down Villarreal, Hertha, Real Betis, Valencia & Sevilla. [@footmercato] #afc

坦>>>>>>>>>其他

基治>>>基比斯>坦

2022完約
2年約
借走一年得返一年約

列斯聯都有出呢隻色

都話唔撚loan,要就買啦屌

準備改名啦

計能力一定係基錯贏哂

佢地件間條作客想入手 諗住印我廠青訓A0

借到咪借
借唔到自用無壞反正遲早成材

就黎講到我老母都知啦

酒紅色真係幾靚

間條作客幾靚

係，弱隊打反擊兩個都衝上去就收皮，所以好難諗，c8好可能冇得出正選，不過c8呢排都衝少咗多咗屈直線，唔知係咪達蛇指令。以後都咁踢我覺得有機會一齊出！

完轉會窗陣容

Lacazette
Aubameyang Aouar Willian
Xhaka Partey
Tierney Gabriel Luiz Bellerin
Leno

Subs: Runnarson Holding Maitland-Niles Elneny Ceballos Pepe Zaha

Reserve: Martineli Nelson Saka Nketiah Ozil Willock Guendouzi Chambers Cedric Mari

黑/棕色人嚟講佢好靚仔

唔係佢夾唔夾到c8係如果打兩個防中既話佢唔岩踢因為佢無防守

維拉今季有d睇頭 借埋巴克利

Sick ball

yes 條中場好咗唔少 仲有廢龍

法媒 Footmercato【 Tier 3 】：

馬賽有意租借古恩度斯，兩間俱樂部已有過接觸。阿仙奴也正試圖為球員尋找其他新買家，並希望至少以3000萬英鎊將其出售。

最後一塊拼圖

同意

個小雅好撚好玩

呢個時勢其他聯賽邊有人俾得起30m

下 叔進攻進步緊喎 逆足右腳傳中有質素左
Saka 泰仔 比狗無一個有佢既防守力

借都唔錯
下季唔續c8 細爆當c8用

算啦 人哋書都未讀完
佢哋啲人都唔得閒理佢啦

邊忽有質素
防守力好就真既

我以為係買
維拉今年至少應該唔洗降

咩事

唔怪得之賣唔出
要人出30M收垃圾

20m 細梅加papa

識貨

U21隊長呀, 尊重啦

打痢果場屎到
又mark唔實沙拿
又成日唔回防
進攻又廢

咪理個弱智仔啦

今年降班暫時睇富咸走唔甩

當娛樂下

以為 man mark 沙拿 點知好似冇 mark 到咁

牛蛙update?

睇住parker開波仲西裝筆挺笑笑口，之後塊面燶到仆街

牙狗最後一塊拼圖

talk talk talk

牙達最後一塊拼圖

阿狗重為左個5m同人係到講數

今朝仲有人撐高狗唔洗錢係合理

Say goodbye to 坦拖叔

邊個咁on9

坦最後反口賣唔到就好笑

Frank Lampard has been involved in a heated row with Chelsea star after his poor performance.

細梅打三中堅右邊=世梅

我地搶口先就預左架啦
唔好爆閘好似個傻閪咩十字星就得

撚狗咁撚

一早話過有高狗fans 呢個世界無奇不有

你睇吓我搵到啲咩

Asso仔笑人讀唔成書

屌 asso 仔
個個都開撚狗mode 笑都笑死

撐高狗 同迷櫸一樣有精神病

唔洗改名既，自己開個利華古遜po啦

笑什麼笑

asso 仔冇問題
但 asso 仔笑人讀唔成書就真係好撚有趣

淨迷友香唔計

我都祝你前程錦繡

禾就黎出6c 信比u 成日誹謗禾

u有精神病唔關迷咩事...

講到無野好講開始屈話我中六畢業

雲迪碧克冇得踢 經理人炮轟曼聯！

拿拿林解約 係我地個柏金像前
扣返十個響頭認錯先啦

未開季仲估今年應該蘇9第一個被炒
依家發展落去隨時係林伯

一陣班少爺兵反9佢就大獲喇

話說尋日俾成班阿妓追擊咗個幾鐘

#149

.@LaurensJulien: “In Arteta’s mind, Aouar is the missing piece to his current jigsaw puzzle. As a source close to the situation puts it, the Lyon man would be to Arteta what Kevin De Bruyne is to Pep Guardiola. He is enamoured with the Frenchman’s profile.” #afc
阿迪達視牛蛙為kdb

唔好呀
我地未對

車po有人j佢地買Aouar

其實一開始睇佢留言都似係小朋友

成班阿po 撚狗c 入哂去

而家改左打15個咩
點落場呀

果然係摩狗啲子弟兵

小事啦⋯⋯
達蛇咪又係同arsenal star heated row

賣去獌就on撚9

Breaking | Napoli have made a €30m including bonuses bid for Lille midfielder Boubakary Soumaré - talks ongoing, according to Téléfoot Chaine.

Plan b少一個

唔好最後一塊啦 想要派對

金錢足球唔係大晒上季功臣基佬聯賽影都冇隻內部應該有問題，上季嘅人冇得出，但成績又垃圾

屌
拿玻里=我廠scout

再搶多次拿玻里佢地搵黑手黨架啦

一見到即刻加入戰團

唔好講咁多 即買呢條友

星期五大結局

今晚有官宣未

早啲搞唔得既
成班deadline fighter

師兄唔好出年先入黎尾刀

岩岩煮飯
一得閒即刻追post啦

繼續迷拿

Kicker TIER 1

基佬不如愛回家做後備啦

躝，即刻躝

穩定一埸一球

改左名25

諗落拿卡 FPL 都幾抵入
依家必然正選

迷叔 迷拿 迷張 唔夠長

完季入38球其他隊唔好喊！

條友柒到利狗都唔幫手

終於有人要

應該出唔到38埸
你預廿幾三十啦

個日開始撚緊狗了

條友好頂癮
自己爆閘俾人屌到仆街,咁柒都要開po同全世界講

尾刀好過無啦

唔好j太多真係

一季出50零場
38球不是夢

佢應該開心，未試過波台咁多人理佢

feel到牙達J到有d神智不清

戰鬥力咁低同薄皮就咪學人爆閘啦

我活躍下氣氛啫
嚟啲大戰前夕feel
都唔洗咁多comments屌柒我
話曬大家平時都係圍內互屌
都冇真正咁互片
入嚟吹下水
都咁多人追擊
好啦我潛水先

理佢定撚佢

好野黎

最後個日先簽其實慳到幾多如果最後都係50m到簽咗真係屌高安基老母

何蛇慘能到

係冇錢
唔係慳幾多

其實收得幾多
d youtuber都話得幾舊

Kicker坦

Asso仔笑人學歷

拖 - 24m
坦 - 12m
張 - 12m
梅 - 20m
爆 - 借

快手啦屌你

安10
包皮26
得番32

最衰都係買比比70m畀里昂主席笑

唔知下埸反雲有冇得出

其實拿卡係Fifa幾好用

驗貨

可以叫asso同學黎幫手

直頭正面笑你阿狗係水魚
其他隊就算知都唔會講到出口

官宣未呀
屌你老母 pes legend波
一粒古列治一粒費高
兩粒我都拎左黎做後備 想要黑波中堅同左閘呀屌你老母

等睇識波龍展示足球智慧

呢件韓仔睇，會唔會做到第二個son?

咁撚樣衰唔得啦

呢個打歐聯好𠹌勁

古烈治都要做後備

睇J華覺得冇乜特別
盤扭 傳波 樣樣有啲
射波一般

我哋舊時個破處永去左邊

講到好似C8

睇片好似單刀好勁，賣拿卡入呢件好似唔錯。

朴主永我覺得料 係俾人浪費左

你legend 難度點過

里爾

佢射術點
迪布尼啲射術都幾好

fc首爾

希望夠打

射術唔掂啦 女足都勁過佢

其實都宜家都唔明勁喺邊 阿達究竟睇到啲咩我地睇唔到

屌那星濕哂返屋企

電腦?
猜入去 同佢鬥攻
電腦其實好難攻 兩場我都1球完場
on99 就算打牙狗果場 我對住坦都比佢食撚哂身位 痴鳩線 好在沙拿同羊兩個生性
一人一粒
兩場贏都靠佢兩個

早幾年去首爾旅行佢都係八十幾分鐘先換出黎

One of the intermediaries working on Houssem Aouar to Arsenal tells me the deal is closer than ever and the clubs are just €5m apart in their valuation of the player. A compromise will be reached.

As mentioned 2 days ago, Arsenal were 99% sure a deal can be done. Now 100%. #AFC

其實如果似C8都抵啦，c8始終唔係買

迪布尼攻中射波all time最頂級果堆啦點比

5m都拎唔撚到
窮到傻

€5m apart in their valuation

夠玩足五日啦⋯⋯
close ever

係 我主要係攻唔到
個波一去前場就比人包夾
身都轉唔到 跟本入唔到禁區

Aouar勁在有推進 個人覺得
睇完球皇片同歐聯

快啦大佬 派對難deal我理解
家下無Lyon都傾咁耐係咩玩法？

5m 就爽手啲啦

王喜燦係幾勁

係，好想要

如果買到aou 係咪無機會簽派對？

球王真係球王
一野turned down哂

個pace咁勁起碼幾千

其實牛蛙真係得咩
成日形住法甲好撚屎
我地買親法甲兵都水貨

有拿子

美羊貴咋
你估我唔想換佢呀

下。。咁多間都turn down

唔傾直屌又話水魚
壓價又話乞衣
買左返黎冇表現到時又問點解唔買乜乜乜=.=

l1+交叉
彈彈波咁猜散
不過我發覺牙狗係難打過疤
牙犬啲後防雖然數值低 不過夠硬
燒味又頂哂 焗住外圍射 去到禁區頂就試r1+射波

有用ea 個past?

明白 咁你點守果啲轉身射波同cut in
我打落發現唔同fifa
一比佢轉到身基本有人棟係佢面前一射都入

呢個app睇啲Fifa資料
諗緊買唔買個10粒鐘
今晚有得玩

但j 到咁都買唔到既話達子會唔會心灰意冷

牛娃打攻中企位都幾前
如果轉352, 牛娃代替拿卡
auba/ pepe or 安繼續拉邊
打冇鋒陣
有冇得諗？

1日加1m
最後一刻done deal

打落係差好遠 佢地好多直線 後防主要唔標一路拉後
因為佢一定塞落去 盡量唔好孤寒 高波解圍 地波交叉比橫打反擊
有時唔駛急住隊上去 電腦企位係好撚痴線 夾硬隊上去實斷
我試過對佢地半場傳球成功率得4成左右
搵空企穩先交叉 咁樣易攻易守

牛娃 加 細爆
我地鍊住未來法國國家隊中場線既春袋了

信達蛇啦

佢話要轉去patreon喎
笑撚死

又係伊狗落隔啦果5m

條友講既野可以套用係自己到

上年谷到盡先入到asso唔知幾多gpa
最尾拎幾個B
拎個冇人care嘅asso畢業證書
就話要舌戰群儒
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你先做到
又鍾意話人死廢中冇女冇社交
又乜鬼得閒理你哋
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

黃喜燦

後面果個企開啲啦

係 最主要佢個場大過fifa
對面啲波一野就比落前鋒
唔拍佢轉身即射就入
拍就有機標失

如果牙犬可以踢到pes legend咁撚勁應該拎到英超
牙坦又硬轉身又快 食位又勁
兩翼識造波 拿狗識入波

去左FC Seoul

對legend真係焗住一定要打贏
多2粒黑波爭好遠 雖然我用唔著
我柏金打攻中已經96
佢比隻攻中我都係輪換
想要中堅同左閘

比like 了

無追post, 坦有人要？

心灰意冷咪走囉
冇人會怪佢

利華10m仲可能有add ons
應該係踢得返歐聯或者贏德國盃有

咁睇來我真係好廢
我全隊黑波都打唔贏
超級明星果場抽中林伯
都冇咩機會出場
想要隻勁嘅中堅拍vvd
唔想用果隻山齊士

快d 強姦坦吧

無咩勁唔勁
我中堅兩隻金波
左閘saka 龍門短手狗
中場托利素 貪佢走動大
其他黑波
不過呢隻game真係講耐性 太急會係咁傳失

買卡馬雲加未

咁可能主要因為我冇快嘅防中
靠神軒同碧咸頂條中場
截波能力好弱

古思堯gif

今晚有無黃潛fans

Ching你咁勁都過唔到

其實aouar數據好廢下，上季所有比賽得8球

我自己都asshole仔
唔知佢邊到黎既自信

@迷愛

willock屌打佢

有無牛蛙球王片？

呢啲addon當冇

上季法甲腰斬

打左十幾廿年fifa
個場同玩法完全唔同
啲時間習慣

我都想你咁好運

好大雨

幾點踢 想睇笑片

個樣真係好滑稽

香港時間 0100

紅雨 仲約左凱婷食煙添

最主要係唔識skill move
同埋打唔到快
就算99速帶波都會比冇波嘅中堅追到

死撚得了

我都唔識

有時龍門出迎仲快過對手射波

Partey

當食安眠藥

🤔🤔🤔🤔

拜仁仲簽翼

tier X?

其實宜家仲有無可能買party

同埋我發現玩超級球星
自己啲人會淫亂走位
但一上legend就會攤大對手企定等波到

j左先了

XYZ

阿po 中秋活動第一擊
今晚一齊睇笑片 準時1點點名
希望樓豬pin

垃圾阿狗應該又想用agent fee 同 wage / bonus 抵銷 5M

愛蛇大勝賀中秋

睇黎又要玩到最尾個刻

同@GoonerTaik一樣

黑雨

認真講 我買左大注愛蛇

Double Touch最好用

今朝仲訓練緊

我知 但試左好多次都唔太出到

通常出之前放晒所有掣 睇準Timing出
不過對方咁密集嘅話你過到一個都過唔到第二個

呢個唔錯

連個天都出定水先

Arsenal have reached an agreement with Lyon for the transfer of French midfielder Houssem Aouar. [@SamHartJourno]

HAPPY Aouar

即係又fake news

don't know tier what

哭定波喪

望下個source，根本都冇人識，就知唔應該打J啦

thanks 原來個r1要左菇果時一齊襟
我一直以為右菇

練完波立即 忍著淚說一聲 Good-Bye
就上飛機過黎倫敦啦

你班友撚夠狗未人地asso仔就放過人啦

下體狗攬住party過世啦

Tier 99

要4隻翼

Rubbish

屌係 成日輸 尋晚第一次贏到legend

今晚馬體好似有party

farewell party

？

Auoar 上場夠有出
信達蛇

old news

借阿壓價多

又賣青訓
屌奶星

selling club係咁㗎啦

為咗5m拖噤耐，係唔係一砲過開埋party

等拖仔走讓件11號出黎

幾好
直接削弱49000實力
打49000專攻阿叔果邊

牙叔man mark 之鬼

成日上網比人吊打

Tier 2 法媒 確認阿仙奴與馬賽正在接觸，馬賽只想租借。

引佢上左去打個個位就得

請不要再向我們推銷細爆

牙叔快馬黎 無用

借都要比錢啦

係咪準備happy aouar了

外借踢一季
有料既即賣

借都好， 佢係有啲潛質， 今季都無球隊想買， 外借期間打起左可以賣到個好價錢

唔明點解唔借走 可以慳下人工(?) 踢得好再賣又得
還掂都唔似會用

得返2季約
借走一季 得返一年約
點賣好價錢

邊度知佢ASSO仔
無追post

但今季真係無隊想買佢， 球會又雪佢唔出， 都唔知想點

乜原來得返兩季
咁8m放返出去啦屌

最撚炆係豬俾支那仔

半季都唔合格啦

維拉簽左巴鳩

借？

Latest update on Calum:
• Progressing well and now integrating into first team training sessions.
• Aiming to be back in full training with the squad after the October international break.

Yes諗住撚伯幾鐘意佢

先借後買

佢自已拒絕晒offer

佢真心想留喺度踢波？
比次機會佢啦

有阿叔update

Pepe數據勁 結果

唔使再降班了

曼聯係咪為咗追sancho所以今個轉會窗冇乜動作

完左轉會窗
仲留低應該會用掛

臭燒

可能等緊牙達俾人炒愛狗返嚟

葡仔聽日出得？

佢似係以為巴真心想要佢
睇唔起其他球會
如果真係咁想留 道個歉有無咁難

唔係 本身都孤寒 追隻左閘追左幾個月都唔肯俾錢
Sancho都講明要120m 佢就係咁壓價

阿叔頂shaw個位?

同我地一樣

追隻攻中追左幾個月都唔肯俾錢
Party都講明要50m 佢就係咁壓價

Yes

快唔好等deadline呢兩日搞惦佢

條撚準備

fuck off 祖狗

獌

收嗲啦狙

人地要錢周轉
你又換乜鳩 走啦

觀塘痴左線

屌 又妹

admire 呢個世界得達蛇識用佢

狙正在殘忍地禁固牙朗和大巴拿

搞咩

不過personal terms搞掂就好事嚟

陣間又包皮2.0 等佢做決定

應該唔夠錢開架啦

簽到牛娃party呢度啲精浸得仲勁

拖

屌我地真係好撚被動呢單野

香港威尼斯

掉佢返烏拉龜啦

你有錢轟落去就可以主動
我諗賣埋拖都只係夠錢開牛蛙，party冇㗎啦

點解我地單單都咁煩

我都覺

Fabrizio Romano【 Tier 1 】：

1) 祖雲達斯確實與里昂進行了接觸，他們的提議是用球員交換 Aouar，因為他們拿不出5000萬歐現金。 祖記方面則否認他們有機會簽下 Aouar ;

2) 阿仙奴已準備好向里昂遞上一份超過4000萬歐的報價 ;

3) 此刻，對阿仙奴來說，收購 Aouar 是優先於 Thomas Partey ，馬體會確信 Partey 將會留隊。 Partey 的情況完全取決於槍手的決定，因為球員有違約金條款。

之前啲數計得啱㗎啦
疊埋心水j牛蛙算

蛆記躝開啦屌你老母，想截糊

收嗲狗老細 何蛇就黎收皮

佢地起左人底

N賓放野塞晒啲渠

隊隊都要中堅都諗我哋個啲

佢新老細係暗星

佢本人係暗星

咪撚比乞衣祖hijack到

真係2m 2m咁加

可能係1蚊1蚊咁加
不過太密冇人報

好心佢搵返D野做啦
成日聽佢求人睇廣告我自己都覺得肉酸

暗星

係蘋果同支那何做ga
邊有你咁威日日愛回家

都無人諗*

快啲比42m 有前4 就46m 有冠就50m啦屌

廢囉on9

rugani咪仲垃圾

當維拉都可以入富臨3粒
就覺得我廠原來唔係好勁

Aulas又出嚟9up了

Papa如果去中遊根本仲有貨賣
係唔知唔知點解冇人要

90k 人工

岩岩係喱到見d 阿嬸係到自拍
好搞笑

列斯入到富咸4球添

其實我成日睇下體會派對都唔係正選

都企硬50m

列斯入到痢3粒wo

之前佢傷
下體練左一套冇party戰術

本身我地都可以……
拿狗一球 牙叔一球
本身應該起碼3:3

可以冇佢都企硬50m

我哋賣人就下下免費都冇人要

Rugani仲廢過我地果堆喎同埋係我地自己唔借鼎比找卡數

我地除左坦都賣唔到人
拖坦都係用黎買阿娃only

始終阿狗係求人個邊
除非馬體會急住要簽人啫

我打錯 隊隊都要中堅都無人*諗我哋個啲

但人地都係得幾個chance
就入到波
我地都係不過入唔到波
比人mark住羊就得返laca

正常狀態出嘅話中後場核心嚟

阿狗買party=獌狗買sancho
兩邊買家都想平啲買到
兩邊賣家都企硬唔想賣

佢地真係把握力高啲咁解
然而我地啲黃金叉燒又食唔哂 咪搞到咁
完全無得打又唔係 係自己把握力問題
解決完中場問題 有閒錢就搞埋沙夏啦

多狗點會唔想賣
唔啱價姐
馬體就真係無心賣

如果找卡數借左鼎就唔洗搵Rugani
細梅Papa幾時躝到

今年唔賣 下年都有人買啦Sancho

快啦 搞掂呢件入埋派對

Happy aouar

無限48 hr start!

要印衫了？！

佢仲有幾耐約?收順啲換長約都得呀
又有簽紙費收

Transfer News
@TransferChecker
Positive talks held today between Atletico Madrid and Arsenal regarding Lucas Torreira. Arsenal pushing Atletico towards a deal to buy the player rather than just loan for a season.

Torreira prefers a move to Atletico over his other options and also wants a permanent deal. #AFC

1 yr

又tier幾?

暗星新片話
痢狗好包容

咁啱數啦，好似安咁平小小r份2-3年約

條友撐熱狗都知咩料

冇多餘錢了 清完貨收工

今個轉會收貨了

19個non hg
走坦 拖之後仲要走多個
先簽到Aouar

有關 Aouar 的轉會消息可以留意下列節目：

- 下午6:00，法國主流媒體 RMC 可靠記者Mohamed Bouhafsi 電台直播 【 香港時間晚上12點 】

- 下午6:30，里昂新聞發布會 【 香港時間晚上12點30分 】

- 晚上7:00，法國 Tier 2 媒體 Telefoot Chaine TV live【 香港時間凌晨1點 】

- 晚上10:50，Canal + Sport 晚間足球新聞報道【 香港時間凌晨4點50分 】

一次過咁多news

Get French Football News
@GFFN
Breaking | Napoli have made a €30m including bonuses bid for Lille midfielder Boubakary Soumaré - talks ongoing, according to Téléfoot Chaine.

係時候去搶人了

何SIR發火

似乎呢兩日會搞掂aouar, 相信賣多兩個人就有party開

簽哂兩個我就真係好其待

有無手足去感情台幫我推10月1個post

佢連熱狗都接受到

又要開工做推post師

幫推

papa?

牛娃到未
條褲除左 落雨 好凍

Very want partey

無晒聲氣papa..
細梅又係

暗星條片ignore咗講xhaka

2020仲睇暗星

冇咩好睇咪睇吓

下體想要拖
咁咪加錢換party 又唔肯
又要等你買完先再諗 老土到

講埃及個到幾中 呢度有人話佢踢得唔差 暗星反而話因為佢少做少錯 好安於本份 但完全無侵略性 無論防守同俾波

呢條友普通料，天分又算高

質素所限

＊唔算

點解會有人睇亞視味露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起喺奶共電視台CCTVB做大茄嘅五線暗星

以後托鳩拿狗同下體狗價就岩

有撚用咩

Partey正選

party正選
一陣睇下體會先

arpo手足要支持下

Simeone starting Partey for every Arsenal fan to watch, love to see it!

告別戰

Party

來吧

點解會有人睇亞星

Partey 完場有冇farewell儀式

有

愛狗個陣係咪送分陣黎

最後傷咗黎唔到

真係賣就唔會出啦， 唔驚傷咗賣唔出咩

以前一直都係咁講
記得上年有一場好精彩
佢同牙爆同場踢波
對面死守唔逼
兩個拎住波左傳右傳都送唔到上去
鳩到連現場fans都忍唔住係到喝倒彩

Party正選

愛狗習慣都唔記得? 上半場出鳩陣下半場換人

下體讓1買唔買得過
so9正選

贏到就神調動
輸咗就碌柒la

馬蹄在禁固partey

愛蛇手下對水晶宮和定輸個場

坦克你安心走先 阿記後防仲有我頂住

執埋野跟我走啦, 我地去搵錢開PARTY

你去拉素

叫埋papa可唔可以
同佢都幾熟

以下點名好快D執埋野跟我行

PAPA
世梅
拖仔
細爆
埃及
仲有我老死牙燒

冇乜所謂啦冇乜幾多台講阿仙奴

all躝

不如改名（被迫害）

人有相似姐

拖黎
改左圖

高拿仙納(收皮)

其實大家，我仲未官宣架可能最後一刻達子留我

真既話即刻反達

Ching你叫Oscar? IP都唔駛check

其實正前都要快換
換個edouard就不了
差一個季季廿球前鋒
奧巴係翼

Depay

唔係我張圖

十球比盡

山狗而家留埋d波子頭成個傻仔咁款

Jovic

zaha

以為入錯po
Edouard都唔要
要一季廿球簽美斯囉

而家入球產量極少 側重哂係奧巴左面
中間同右面入唔到波咁制

國際米蘭啲防守

成個拿卡咁既樣
仲要樣衰啲
不了

Official and confirmed: Lucas Paquetá from AC Milan to OL on a permanent deal for €20m. 🇧🇷 #transfers #OL

我覺得要歸咎於青訓既失敗
我地咁多年黎培訓大量邊路垃圾
淨係識跑狗冇助攻有finishing
賣唔出又要焗住用

通常replacement都係一半價錢 即係aouar40m歐

Edouard 40m 因為巴黎有40%分成
所以一定唔會平

Farewell了

幾日前已經覺得佢唔會黎

應該唔會來....
Aouar就有機會

如果有Aouar打中場
唔使Laca回後
Laca同佢一換一都好

想睇找卡數場波
請問各位用開咩網睇波

連replacement都買埋
J得啦掛

講真 蛙應該firm但派對。。。應該無咁多錢 不如考慮其他選擇

佢隻眼發生咩事

Bell: Barthy will not play for Athletic Madrid again

牙Bell

今日體檢，聽日對猁，fit 晒

隻老G好厚粉

牙bell alive

原來好厚粉

去死啦

青訓個體能訓練都有問題啦 全部出到嚟都宣明會身型
無助攻無finishing無身體素質

佢應該係特登揀呢類體型
因為想著重速度同技術

Yes, we mentioned that “Thomas will not play for Atlético Madrid again” and we will not apologize for that or delete the tweet or the like because it was a well-grounded piece of information before Arsenal deferred activating the item. The second week of September.

We understand the anger of some and the resentment of a large segment of dear followers, but we confirm once again that Arsenal's determination to sign with Partey has not weakened at all and the deal will inevitably happen, God willing.

If only an hour was left for the end of the transfer market, our confidence in our source and the arrival of Thomas Partey would be shaken by a bit.

唔好咁話人
人哋好女仔嚟

大家唔要交比我

你改名做離隊先

老雞是沒有人要的

如果佢做我條女我貼埋錢申請離隊

佢d相好似有d波路

哪兒來的錢買人？

小籠包兩個

球迷眾籌

佢ig細圈圈撚貓果張細圖

柏豪型撚到

睇緊 party

Here’s 2 graphs showing how progressive Houssem Aouar is with carrying the ball + his dribbling compared to other midfielders in his age bracket.

睇緊愛狗波

有冇比比加盟前嘅圖

寧願睇山狗

唔怪之得啲鬼佬咁易中武肺
咁鍾意摸自己個口罩

第一張

對脾世界第一

party hea 到

bell
不過轉左target無再買又唔關佢事既

$$$$

咁你唔好賣

Aulas old seafood 來

Exclusive information on Houssem Aouar to Arsenal coming tomorrow morning. He’s ours. #AFC

我地嘅人

琴晚

你睇saka好似好瘦
但佢幾穩

Feel到聽日呢度有大量米青腥，腥撚過街市魚檔

阿po已死
愛蛇1:0冇人講

而家法國幾點
快啲啦拿拿聲

星期五之前一定要傳會到
姐係聽日就知結果

從來無懷疑過愛蛇實力

下體會進攻冇form

佢po左啦
One of the intermediaries working on Houssem Aouar to Arsenal tells me the deal is closer than ever and the clubs are just €5m apart in their valuation of the player. A compromise will be reached.

As mentioned 2 days ago, Arsenal were 99% sure a deal can be done. Now 100%. #AFC

對辣殺隊都踢到好辛苦咁

C8: 你當我是甚麼 炸你球場

下半場就會上力
不必擔心

如果唔係點會買咁多貴進攻球員 自動波攻 唔教

100%然硬嘅波

PARTY 唔係好勁
唔值咁貴

atm 打下游真係

愛蛇勁到

兩隊都好hea

希望佢到到聖誕節都保得住份工

仲

一粒之喎，按屌ing?

party 散步過美斯

partey: 繼續出我啦施蒙尼，出出下馬體會要護級喇

佢企個位唔上唔落咁追波慢慢行

射自己友個頭 但都傳到比felix

愛蛇1:1

廢到

寧願4:3 都唔要1:0

笑匠

牛蛙是阿最後一塊拼圖

客隊有盧卡斯

My club抽到牛娃

準備下半場入一球走盤

party cls

其實下體歐聯咁勁
只係多數對手都對佢主攻
佢就打番自己最好嘅穩守反擊
Partey 來到會唔會識踢主攻架

又var 有12m 救佢

Ozil 2016-17 vs Ozil 2019-20 vs Aouar 2019-20

是但啦 都唔會黎架啦

得閒望咗兩吓
佢都係横傳同放咗兩野長傳
xhaka咁

原來小雅要移民去London附近

見到party個中場partner 8號仔幾勁 手痕走去google下
屌 身價72m

saul? 唔係出左名好耐啦咩

係

沙奧尼古斯喎...

沙皇梗係貴

Saul都唔識

簽9年約真係第一次見